搵人大聲啲同我講呢家排行第一係邊隊

利物浦喎

我挑

你差d冇得出

曼聯

樓主Up乜柒